【央視踢爆】公務員被揭集體「蛇王」 塞2疊cash掩口

內地有不少城市均設有政務服務中心，提供一站式行政審批服務，成立旨在便民、提高行政效能，可是央視記者暗訪吉林政務服務大廳時，卻發現工作人員集體「蛇王」，打機、睡覺、打羽毛球，樣樣皆齊。記者數日後再訪中心，卻收到兩疊疑是「掩口費」的現金。

上周二（12日）早上，央視記者前往吉林市政務大廳，看見有多名市民正等候辦事，可是政務廳每個樓層均有不同程度的「空崗現象」，還有工作人員在上班時間毫不忌諱地上網、玩手機、睡覺，記者向工作人員問「上班時間可以睡覺、可以玩微博嗎？」卻不獲理睬。另一層員工則肆無忌憚地在工作時間打羽毛球、看書，對市民的查詢同樣懶理。
不僅是吉林市政務大廳，在吉林市屬龍潭區、豐滿區、高新區、昌邑區政務大廳共5個中心，央視記者也拍到了類似的情況。在高新區政務大廳內，窗口內有大量「空崗現象」，一台窗口僅僅有兩位工作人員在崗，在三樓稅務部門窗口內幾名工作人員全在低頭看手機。
吉林市豐滿區政務中心負責人就指：「現在我們有學習支部的，他們正在看政治新聞呢，你不能說他們玩手機。」但幾天後，吉林市政務大廳主任回應時承認大廳管理上有漏洞，將認真核實這次曝光的情況。當央視記者離開政務大廳，汽車剛剛發動，一名陌生男子打開了後側車門向車內扔進了兩個信封，隨後快速離開。記者打開信封後發現竟是兩大疊現金，趕忙下車追趕，並將兩個信封送還。

個po出左6分鐘 冇留言都有閃電

雜總打貪